有無人同我一樣 腳底痛 但又唔係足底筋膜炎

每次行一陣步 腳底前後 就開始有小小痛同痺。但訓完教落床掂地果刻又唔會痛 所以我覺得唔係足底筋膜炎。
有無人知發生咩事？點處理？

鞋底硬過頭？
我有時做得耐運動都會

我可能之前做運動多🙈🙈
我有鞋墊 又唔係話硬既

係咪腳啲骨移位

係唔係睇中醫佬較好

比

有無人同我一樣呀

同你一樣，不過踭位痛d，唔知關唔關份工成日要企事

一樣

之前份工企得多，加上扁平足

拉多啲筋就好咗

點都關啦。我份工都係咁

有無冰敷/熱敷？

推

無乜特別敷